{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041174",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 기장 더 뮤즈 호텔"
    },
    "text": "2021年12月に新たにオープンしたザ・ミューズホテルはいつも清潔な客室管理と親切なサービスでお客様に幸せな一日をプレゼントすることです。客室利用案内によると、ベッド、食卓、椅子とともにTV、冷蔵庫、ドライヤー、エアコン、スタイラーといった様々な家具や家電製品が具備されています。食器には無線やかん、各種容器、調理器具、匙と箸、電気グリルなどが提供されます。顧客の安全をため、携帯用の炊事道具の搬入は制限されています。また、ネットフリックスとディズニー+を個人のハンドルネームで視聴することができます。入室時の基準人数は2人であり、追加人員は6歳以上1人に20,000ウォンの追加料金が付加されます。6歳未満の子供は無料であり、追加寝具1セット当たり10,000ウォンの賦課があります。最盛期や特定の日、祝日には料金の変動がありうるし、全客室は禁煙客室で運営されます。駐車タワーを運営しており、部隊施設では1階のコンビニエンスストアと12階のカフェ、13階ルーフトップがあります。未成年者は入室が不可能で、発見された場合、当日のキャンセル手数料100%が賦課されます。先着順クーポンが配布されているので、獲得して使用してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ミューズホテルの客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ベッド、食卓、椅子に加えて、TV、冷蔵庫、ドライヤー、エアコン、スタイラーなどの家具や家電製品が備わっています。"
        },
        {
            "question": "食器や調理器具は提供されますか？",
            "answer": "はい、食器には無線やかん、各種容器、調理器具、匙と箸、電気グリルなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "携帯用の炊事道具は持ち込みできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、顧客の安全を考慮して、携帯用の炊事道具の持ち込みは制限されています。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスやディズニー+を視聴することはできますか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスとディズニー+を個人のハンドルネームで視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "客室の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "客室の基準人数は2人です。追加人員は6歳以上の場合、1人につき20,000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "6歳未満の子供は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、6歳未満の子供は無料です。ただし、追加寝具1セットにつき10,000ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "料金には季節や特定の日、祝日による変動はありますか？",
            "answer": "はい、最盛期や特定の日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "全客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙客室です。"
        },
        {
            "question": "ホテルに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには駐車タワーがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内には1階のコンビニエンスストア、12階のカフェ、13階のルーフトップがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルに宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の宿泊はできません。未成年者が発見された場合、当日のキャンセル手数料100%が発生します。"
        },
        {
            "question": "先着順クーポンは利用できますか？",
            "answer": "はい、先着順クーポンは配布されており、利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 519
    }
}